Personalidades, especialistas em sade de todas as reas, culinria, artesanato, matrias sobre os mais diversos assuntos, sempre visando a qualidade de vida das famlias brasileiras, voc v no "Vida Melhor", com a apresentadora Cludia Tenrio.

"Vida Melhor"  ao vivo, de segunda  sexta-feira para todo o pas.

Mas, se voc perdeu algum programa no se preocupe! Reveja o que foi destaque em nossa galeria de vdeos aqui no YouTube! www.youtube.com/pgmvidamelhor

Voc tambm pode participar por e-mail, escreva para vidamelhor@redevida.com.br 

No esquea, 12h30 a Claudia te espera ao vivo no Vida Melhor! REDEVIDA, O Canal da Famlia. 

Sintonize: www.redevida.com.br/cobertura.asp

www.redevida.com.br/programa/vidamelhor
www.claudiatenorio.blogspot.com.br
www.claudiatenorio.com.br

Programa exibido dia 17/12/2012